覺唔覺連登既討論質素已經低到唔想再睇

究竟宜家係咪幼稚園都看上連登，
地盤佬過身個post就玩種族歧視係中國人就抵死，
羅加藤鷹po d絲打出黎就專登開post吹奏狗衝，
周不時見d討論人地彈幾句普通引用就話人拋書包老馮要識咩

係呀唔係老馮呀，你無文化渣嘛

質素低又充滿仇恨，精蟲上黎幾多搵sp post呀，真係上香討都清泉過宜家既連登

Can't agree more
有時有巴絲爆左啲行內術語出黎
啲人問下都比人屌唔google
盲捉錯別字eg 岩/啱
同埋係中國男人就係原罪
因為佢地對大陸妹態度好唔同
有波有腳就is okay
呢頭屌9tvb
另一方又會推爆tvb劇啲post

cc台 同 感情台

d奴性出曬黎，唔理重點只要有得跟規矩執法就覺得好威威，
只有細靚女有得打j理得你藍絲定大陸，做狗最開心

連登90/00後多

高登時期大多7/80後上，一黎知識水平都差好遠，二黎連登即食文化令到好少有創作性既post出現（改歌唔計）以前創意台起碼有幾個創意post係高質

果陣有返咁上下實力先有得上網，宜家阿豬阿狗都上黎搭爹，
圍爐欺凌就最叻，郁下就貼人相公審人

咁又唔好一碌鳩打一船人
90後就一定知識水平低 80後又一定高咩

我認同而家連登比一開始既連登甚至高登質素都差左
但呢樣唔可以歸咎於後生仔度 影響一定有 但唔係最大因素
之前有個post討論過有關既議題
不妨上去睇下

宜家講普遍情況唔係極端例子呀

質素低左好明顯係
但係低過香討唔認同

同感

波臺真係兩邊差唔

邊撚個post先得架

仔細啲睇
30%打手黎，同佢公司有關既po就有佢
50%on9仔，跟風，無獨立思考
10%假膠，哩班人最鍾意係咪都回帶，扮下老屎忽咁
得10%係正常有啲質素既po

有無諗過以前高登係一個奇蹟，依家先係正常反映社會縮影

同d連登中學雞討論 次次都會跳過哂你講既野再黎一個你完全唔知發生緊咩事既回應 例如關你撚事咩 類似呢d廢話

一係比人屌幾下冇point就燥哂底咁屌人老母 討論有時燥係正常 但係你燥得黎冇撚左腦就唔正常

但偏偏好多post都有呢d圍爐既小學雞 特別係而家咁多wts tg gp

依家會員人數多左咁撚多
真正啊豬啊狗都上黎吠
人多就口雜
依家咁多5P仔女黎晒呢到
唔好講學唔學識啦
你睇愛國青年係連登都可以出現到
你就知呢班人真係低質
唔係話懷念過去
但係真係無人想以連登仔呢個身份自居
真心講出黎都比人笑撚死

年齡與心智成熟度冇關
但連登大部分會員都係小學雞
波台搞事不在話下
Sp group 狗公橫行就大撚把
利伸 ： 釣過好多條

成班5p同中小學雞打錯別字
仲有周圍都係表情撚
俾人屌仲可以聲大夾惡咁屌返人轉頭
Forum 既文化都可以唔遵守任意踐踏

妹仔大過主人房依句說話完美咁演繹左出黎
班友跟本同賤個班新移民冇分別
做既野一模一樣

$1000事件
死地盤佬
表情撚
錯別字.....

一切以經反映左會員質素

收一千遊行都咁多人信，仲要係所謂嘅黃絲

信仲要去個下先好野
$1000買起佢地既人格抵屌
事實以經證明香港所謂既黃絲可以為錢放棄一切
當香港有60%藍絲 40%黃絲
40%黃絲入面再有20%係可以被收買既
已經睇得出香港既未來

好多時比較多頁既post﹐過左兩三頁9成9都係罵戰

禁止未夠18既小學雞上啦
呢班智力未開既垃圾講既論點真係屌都費事

最好個forum 要用身分證去證件 未夠18歲唔得
一人只可以有一個ac

禾刀割duck系牙

出面幾個痴線佬POST
又偷拍 又STALKER加變態 都仲有人出黎BLAME THE VICTIM

啲新會然質素真係日益下降
睇潮文都可以當真

成個名校secret咁
最on9係有個post 問 咩平時出街帶唔帶袋

呢樣真 邊度都可以有罵戰

依家啲Post唔係假膠就撚狗，
唔係偷拍就係j圖，
日日都係差唔多，
都唔明點解重有咁多人入去覆，
淨睇個標題同頭一個回覆都知想講咩，上一頁

返高登

就係呢啲on9回覆，
香港唔好?返大陸囉 skip曬所有討論

呢個post應該都會有人入黎乜柒都唔睇 直接叫你死番去高登 or 關你撚事快撚d走之類

上邊已經有幾個啦

呢到根本配唔上一個登字，
5p ／“大量“狗公護主／ 火星字 ／ 矯枉過正既正字撚 ／ ptgf ／ 約炮group 橫行
高登差 差極都唔會有上面果堆野出現

其實樓主唔洗同呢到d人講咁多，呢到幕後太多野
以下為陰謀論，

覺唔覺連登開左唔係好耐 半年到 媒體主流已經開始唔睇高登 睇lihkg？

我覺得連尼住自己私底下夾埋好多media廣告商係到搞宣傳
勁多打手係到sell野 帶風氣帶潮流
日日有d on9 感情post果d唔在講 （不過以前高登都有）

真正值得討論既post, 永遠一頁都唔過 或者 爆post講埋d廢話 憤青追擊樓主

仲有我覺得連尼住係呢到加左一個好巧妙既設計就係每個回覆下面都加左正負皮呢d主觀性
好容引導左中學雞既思考 去正／反既一面
而無左自己既思考，導致無辦法正常討論

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

另外從lihkg可以反映到社會上既94前 既 同94後真係有一條好大既generation gap係到
唔知係咪因為2010年後社會既功利風氣影響定為何，好多自我主意 只顧自己既心態愈黎愈似大陸人

我真係為香港感到擔憂同不安

仲有呢到好興一樣野就係 人多果邊就係有道理
呢樣野真係同高登文化背道而馳
樓主俾人圍嘔都好 都會有理性討論出現
而家係一堆無point既為屌而屌post 或者 直接無視你既回覆

對於一個討論區黎講係好可悲既事 倒不如叫批鬥區吧

當初黎lihkg
其實一心都係想呢到可以繼承到高登文化之餘 又可以改善到高登以前既陋習，
同時都想高登有真正既改善

結果係到4個月見到lihkg同自己願景唔同真係好可惜。

回家啦，牙祖好掛住你地

網頁版為主變成手機版為主既問題

中國人唔抵死咁咩人先抵死?

納粹都覺得猶太人抵死

我話連登最多就係呢d po

你覺得低質咋
我覺得好撚高質

九成熱門都係

大家一齊番高登啦

呢度根本係連畜同望畜用黎鬥氣既工具